有無巴絲做investment analyst

想知前景如何？

咩fund先

報d 細d 嘅asset management firm 試下水溫先

好低能，無咩做，係咁做forward，人地pricing要asset back up做靚個return，actuarial alm計返asset點return可以match返Insurance liability，講埋佢risk tolerance，個asset class mix，investment team幫手搵咩investment fit到requirement，唔好諗住好creative，黎來去去差唔多

利申: 鳩up